想問去到如果呢啲溫度，滑雪場仲滑唔滑到雪

買左滑雪團，但驚佢融雪

滑水都OK

首爾?
滑雪場唔係喺首爾喎。
一月係韓國最旺嘅滑雪季節，點會冇得滑。

只講溫度，唔係滑唔到，但雪會好濕好絕。